\begin{apartado}{Comparar los resultados obtenidos en los apartados 2 y 3 al discutir las soluciones de los problemas~\eqref{eq:ap2-problema-contorno}--\eqref{eq:ap2-ci} y \eqref{eq:ap3-problema-contorno}--\eqref{eq:ap3-ci} respectivamente. Para ello, obsérvense los diagramas obtenidos en los apartados 2.3 y 3.4.}
	
	En la solución del apartado 2.3 obtenemos valores de $u$ generalmente negativos (mientras $\sigma < \pi^2$), sin embargo, en la solución del apartado 3.4 obtenemos dos valores positivos de $u$ para cada $\sigma$. Es necesario mencionar que con la primera aproximación, los valores de $u(\frac{1}{2})$ pueden alcanzar $\pm\infty$, lo cual no parece demasiado razonable en prácticamente ningún problema, y desde luego no lo es en problema de calor.
	Por otro lado, con la segunda solución tenemos que $\max_{u(0.5)} \approx 8.48$ en el intervalo $[0.1, 3.53)$, algo que sí parece físicamente posible.
	
	De esta segunda solución debemos mencionar los dos problemas que presenta. Por un lado, los resultados están restringidos a valores de $\sigma < 3.53$. Por otro lado, al obtener dos soluciones por cada valor de $\sigma$ se ha de decidir en función de la lógica del problema cuál es la solución que buscamos, pues con los datos de los que disponemos no nos es suficiente.
	
%	El hecho de que tengamos que acotar los valores de $\sigma$ al intervalo $(0, 3.53)$ (intervalos abiertos) implica la siguiente relación:
%	\begin{gather*}
%		\sigma = \theta\frac{q}{D} = \frac{E_a}{R T_a}\frac{Q}{c_p T_a}\frac{\rho c_p}{k}\frac{L^2}{t_c} = \frac{E_a Q \rho L^2}{R T_a^2 k t_c}
%		\\
%		0 < \frac{E_a Q \rho L^2}{R T_a^2 k t_c} < 3.53 \implies E_a Q \rho L^2 < 3.53 R T_a^2 k t_c
%	\end{gather*}
\end{apartado}